岳義士救手足一事有感

如果佢仲有一罐噴漆，可以噴落第一隻狗度會唔易走啲。

好似張gif有手足一野噴落個廢老度。

暴徒用噴漆噴老人家對眼，想問有咩噴劑更加致盲？

覺得噴漆好有用，希望大家發夢可以帶定

最後願好人一生平安，感激義士救人

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

岳字義士

push

WD40都幾好，有射程

遮住視線好似係近戰救人最重要一點

有諗過如果佢棄左個背囊應該大機會走得甩 ，但可應佢D證件係入面 無得金蟬脫殼

希望唔係呢啲小失誤，因為好早就話要帶腰包，隨時棄袋

棄袋及gear很重要 睇片見佢死攬住個backpack唔放 可能D證件真係係晒入面

除左遮蔽視線，狗隻除頭盔仲可以係佢地心理上造成巨大嘅影響，佢地痴反光紙除左擋光仲要保護身分。一除左俾人影到佢地都驚，而且裝備差距減少可以增加附近手足嘅信心

狗個頭盔遮全塊面

用棍無效,
美國POPO用電

我一早已經貼過cap from Arab’s spring 抗爭教學，打你有排都打唔停一隻，咁近距離下搏鬥一噴到面or頭盔至少停止活動幾個回合，人人一枝噴漆傍身我覺得係需要，又可以增加文宣

推

冇問題，遮緊就噴頭盔，撥起就噴面